大家好 我係笑話品評師 請出招

你。

利物浦

疤菜

有熱咖啡唔飲飲凍咖啡

0/10
本人係幾幽默但唔係一個笑話

睇一次笑一次
有一天，甲男去捐精，看到了正在捐血的乙女
甲男:妳捐血只能喝喝飲料，吃吃餅乾，拿點獎品而已，我捐精可以拿8000塊欸。
過了一段時間後，有一天，甲男再次去捐精，很巧的又遇見了乙女
甲男:你又來捐血了喔？？
乙女沒有說話，只是鼓著雙頰搖了搖頭。

合格
前場滿分(除左張伯倫)
後場無分
合格而己

睇到都笑唔出
蝗螞好笑啲

n.a.
重作

6/10
分係俾乙女嘅
辛苦哂

兩隊波真係隻手擺落火鍋度
不知碌死誰手呀
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

10/10
知唔知原來謝霆鋒唔係謝賢生 係狄波拉生

分係俾啲哈嘅

邊隻寵物小精靈上網最慢...？

答案：火稚雞

因為 4g雞

0/10
Cringe

屌你老母

肥絲大隻